助理社會工作主任 月薪港幣31685元

如題

社工也

學位教師 月薪港幣30165元
二級職業治療師/二級物理治療師 月薪港幣28725元
註冊護士 月薪港幣30165元
二級行政主任 月薪港幣30165元
言語治療主任/營養科主任 月薪港幣31685元
二級會計主任 月薪港幣28725元

2018.04.01

你個失常傻鳩仲好意思出post
屌你老母on99